屌，浸大學生會會長鞠躬道歉，真係好撚無用

覺得自己咁大條道理可以當面屌9 D老師既
一定啱撚哂同估到有咩後果架啦，點會有需要道歉架？
道歉即係而家知自己7左啦
即係當初D行為無深思熟慮過啦
唔怪得又比人搵位入到,又話講獨遺害啦
死廢柴

講粗口果下開始到依家道歉 有少少倒自己米
有少少做錯就即刻比人入位
連tvb新聞都即刻打出黎話佢鞠躬致歉

補充資料 1：

如果講返 UGC 八大前身歷史，本身一成立就已經係大學既大學只有 HKUST，論獲得／有「大學」頭銜既歷史時序：
- 1912 年：HKU: 香港西醫書院 + others -> 香港大學
- 1963 年：CUHK: 成立之初由新亞書院 + 崇基學院 + 聯合書院組成
- 1991 年：HKUST 成立
- 1994 年：Polytechnic、City Polytechnic、Baptist College 由學院變大學 PolyU, HKBU, CityU
- 1999 年： 格致書院（1888 年於廣州成立）-> 嶺南學堂（1903 年於廣州）-> 嶺南學校（1912 年於廣州）-> 嶺南大學（1927 年於廣州 - 1952 年）-> 嶺南學院（1967 年在港復辦）-> LU 嶺南大學
- 2016 年：（1994 年）當時五間教育、師範學院合併，HKIEd 教育學院成立 -> EdUHK 教育大學（2016年）

UGC 八大以外：
- 1996 年：由 1989 年成立嘅香港公開進修學院 Open Learning Institute of Hong Kong 正名為香港公開大學 OUHK
- 2006 年：1971 年樹仁書院成立，1976 年變樹仁學院，2006 正名為香港樹仁大學 SYU

----

補充資料 2：
香港其實有二十大（如果計 QF level 5 degree issuing）

不過資助得 UGC 八大 + 公帑資助 HKAPA

香港科技大學 HKUST
香港大學 HKU
香港中文大學 CUHK
香港理工大學 PolyU
香港教育大學 EdUHK
嶺南大學 LU
香港浸會大學 HKBU
香港城市大學 CityU

香港演藝學院 HKAPA

香港公開大學 OUHK

香港樹仁大學 SYU
東華學院 Tung Wah College
珠海學院 Chu Hai College
明愛專上學院 Caritas Institute of Higher Education
香港能仁專上學院 Hong Kong Nang Yan College of Higher Education
恒生管理學院 HSMC
明德學院 Centennial College
宏恩基督教學院 Gratia Christian College
港專學院 HKCT
職業訓練局 - 香港高等教育科技學院 THEi

唔好咩？

爲自己講粗口道歉
宜家轉哂風向話講句粗口都要停學

嗱我就覺得咁樣係柒頭嘅，
但係我就覺得一個𡃁仔廿鳩幾歲
你想佢頂幾多野？
仆街佢頂到咁撚多刀應該讚下佢啦
你唔鼓勵下呢啲人下次邊撚個出嚟幫你頂刀啊？
個撚個諗撚到完美咁樣計劃先出嚟做咁就唔撚洗做啦

根本冇需要鞠躬道歉，講粗口少少事出個聲明咪算
而家真係霸氣盡失

唔係點，駛唔駛露出胸部?

浸大欲將歧視粵語的考試問題 轉移為學生爆粗

啱聽
道唔道歉都好啦
已經好撚叻仔啦
表現完全收貨

成功了